買80D , 7D mark ii 定 A7 mark ii

大家覺得我應該買邊部，如果全部跟kit lense

用途呢

主要影相，風影同人都會，拍片都會

我知拍片應該80d好啲

7d mark2

長遠投資筆直細就7Dmark ii
有錢仔就a7mii

A7 markii 優勢係邊？

ff機
點解唔直上A7iii？

筆直唔夠

有無考慮下D750，都唔錯

Nikon唔鐘意，同埋好貴

而家筆直係幾多先？
你買完機仲要諗下買鏡，買鏡都係一筆錢，for你將來想有唔同用途
只買kit set係短暫滿足到你。
長遠你都係要睇鏡群。

6d 2

有多少少budget就直上a7rii喇 宜家呢個價買咁嘅性能 抵屌到仆街

Don’t know do what

筆直一萬啦，諗住玩街拍買大圈鏡餅啊

6d2 40mm 2.8

二手？

淨機9千頭
40mm 二手幾百蚊

拍片掂唔掂架？

巴打 我諗住放80d同枝canon35mm f/2is usm
應該合你街拍同大光圈
有興趣tg傾下

對焦又慢又嘈姐